韓狗唔該死返去娛樂台

明明就係追星撚
洗晒版阻住音樂討論

咁快有負評
連狗幾時處理問題

kpoop 唔好當自己係音樂得唔得

黑洞阿on9

幫幫手推上熱門等連狗正視問題
幾個月入親黎都洗晒版

你個標題都打錯 你咁樣講娛樂台多得你唔少

黑洞定成人台會好啲？

娛樂台唔是追星咩

是但啦

屌十個post九個都係泡狗

煩過閪

8隻韓狗唔敢出聲

應該開個韓狗台，好似青山咁隔離晒班韓狗佢

好提議

垃圾泡菜狗淨係識偷偷留下負評
成班都係冇撚用嘅太監

之前都有人開post講過
最後個post都係沉左

韓狗唔係音樂牙吊你

牙你老母

次次出新女團又開多個post 好撚毒

唔該音樂台嘅大家先槍口一致對外清算韓狗洗版式追星Po
推上熱門唔係連狗唔識做野

泡狗pop只係娛樂唔係音樂，開係度跟本開錯台

韓狗出聲啦，偷偷留下負皮，走住唻屌冇撚用

如果韓狗對自己啲唱歌有信心使撚跳舞咩

由負評數可以得知連登好撚多mk

韓狗

但係佢地團團都覺得自己既偶像好唱得好勁

2條泡狗成日mon住個po負皮，真係冇撚用

G持樓主
班韓狗打埋啲唔知乜撚野標題
長期洗版真係好撚煩

支持樓主

泡狗

繼續推

Agger

韓狗直頭要死返去香討啦

咁都有43個負評
Kpop撚睇唔睇到個問題

mk邊睇k pop唔是毒撚咩

咁撚多負皮都冇人出來反駁 ？
淨識偷偷地負皮，垃圾

好撚肉酸呀韓狗，開三個ac偷偷負皮又唔撚出聲，韓狗老母俾狗屌

好多負評

好撚好笑
見到d支持樓主既留言永遠都有兩隻韓狗負評但又唔敢出聲

屌啲韓狗除左識負皮仲識啲咩

60隻韓狗出唻挑機啦，縮咗入老母個閪到不願面對事實?

都已經唔係唔比佢地開post，事實班韓狗真係唔係討論緊音樂，叫佢地去娛樂台開post都覺得有問題

韓狗就自摺返入黑洞啦

唔係話歧視，但每10個鍾意聽kpop嘅人，8個都係鍾意睇女，其實係"睇"歌
好心佢地唔好係音樂台開post

都仲未有韓狗出現，韓狗真係垃圾族群，連保護自己嘅kpoop都做唔到，只能默默流淚偷偷留下負評

韓狗偉大事蹟

韓狗根本賤過狗

連狗做下野啦

成個音樂台俾韓狗入侵晒，連狗做嘢啦，生日快樂都夠膽死開喺音樂台呢下好嘢

支持樓主

負評啦仆街kpoop狗

支持 又唔係唔比你討論 討論緊既十成可能只有一兩成係真係討論緊音樂 其他....

月經post
高登幾年前屌到依家連登都仲屌緊
班友都係賴死唔走

阻撚住睇認真post

你又有乜撚高見
咪又係入黎打幾隻字
原因一早講哂 又唔撚追post
不過韓狗冇腦應該係人都知

agger

exact7ly

一人一po反洗音樂台直至問題解決
各位巴打團結嘅時候黎啦

就咁打個 推post都可以有負皮
垃圾韓狗唔敢出聲只敢偷偷留下負皮

淨係睇標題都扺比正評

成班韓狗淨係識吠 講嘢又冇point 仲要支持埋啲垃圾 抵你地俾人圍攻嘅

夠膽負評唔夠膽留言 垃圾

要置頂

幫手推返起

垃圾韓狗唔敢出黎 偷偷負皮留言

G持

推到佢地走曬唔該

屌 繼續推呀 屌

屌一齊人手啦

好巴打

任務仲未完成

真係好撚多韓狗 100隻都黎緊

韓狗仲係未夠膽留言

分分鐘唔只

人手置頂

push

韓文歌只係噪音

泡菜歌都有好聽既 真心
但一入音樂台全部都係講泡菜係幾悶 有無多D歌手可以一齊討論下

利申：廣東英文日文泡菜都有聽開一部分歌手

D 寵寵寵post唔係討論音樂野

初黎貴台未禁入去睇

趕出連登仲好
吹水台成撚日彈啲泡菜post出黎
入面啲內容又唔係傾音樂
來來去去都係邊跳舞勁 oppa好靚仔 個啲濕勁野
仲推撚走哂真正討論音樂嘅post
韓狗死返出去奶部隊鍋啦屌

g持
想入來搵歌聽點知全版都係泡菜

I don't ask for much, 開個非韓流台俾我地都好丫

推上去呀

先唔否定你
槍口一至向外

笑撚左冇一個韓狗敢出黎捍衛自己鐘意嘅野
整係偷偷留下負皮

109隻

你話啲討論區係討論音樂都唔理你
點知入到去全部都係討論女 冇音樂性可言

係 泡雞要去寵物台

推

韓狗post d 首頁都係J圖泥 成人台for sure

唔去又點呀 你咬我呀

班kpop狗改唒d post名做j圖post算啦
click入去成版都係圖

音樂台班kpop狗開post唔係成版都係圖 就唔會成日俾人揪秤啦

開團post果d攞明就追星睇女
但係都有真係聽歌既 不過佢地唔會長駐係post囉

真係聽歌果班就入kpop大post 鬼會入圍爐j圖post咩

咪呀大佬 阻住晒睇AV

P

百幾隻kpoop狗

去到226正評相信問題係影響幾多人
請連狗做野

直線反映韓狗低智 應記一功

點解唔另外開個台俾佢地，係要霸住音樂台

幫推

正路就返娛樂台啦 你睇下班日本組合d post 幾乎係無係音樂台出現過 起碼我而家見唔到

去寵物台啦屌

支持

唔好污染娛樂台 唔該 多謝合作

點樣可以叫連囝開多個台俾我地

愈來愈多巴打
推

251音樂台巴打

有冇諗過娛樂台巴絲嘅感受

柒頭 kpop都上到billboard啦
成班都唔化

去到邊到無人收

邊首呀 上左第幾 咩原因呀
你要咁計我同你話pink floyd嘅dark side of the moon上左741個禮拜其他音樂係咪要收晒皮
先唔講你音樂係咪罐頭
你成班人係音樂台一個gp一個po
洗晒版仲要j邊個素邊個型
影響成個音樂台其他巴絲交流
唔屌你係畀面你
屌你係應份 死韓狗

有論據咪試下反駁囉，放低粒膠證明你技窮無聲出啦

k pop = 貼J 圖

佢視野窄駁唔到

頭先是但入左個POST 唔係貼圖就討論邊個邊個樣衰
屌你邊撚到有討論音樂呀仆街

最叻話音樂最緊要好聽無分好壞
但跟本唔識野

好聽?邊撚到好聽呀?睇過?

入黎幫手推

音樂真係有分高低level
狗屎垃圾都擺入口嘅人高質得去邊

數左一數頭五個post有四個都係kpop女團post 我屌你老母咩

係，貼歌都話可以聽下討論下個melody，

但貼條女出嚟講佢個樣做乜鳩

推完咁又點 吠極都無人理

其實應該係事務台開post

推到連狗做野

依類POST都唔知見過幾多個
過一排就沉之後又有人開新
係咁loop但係件事都係冇改善

其實你啱

連狗

繼續推
杜絕韓狗
要睇腳睇波睇肌肉嘅死返去成人台開post 啦

我直接睇av啦

垃圾KPOP

連狗條柒頭邊會理

先唔講K pop垃唔垃圾
屌你老母 我睇咗幾個韓團post 我只係睇每頁頭幾個回覆都唔係討論緊歌 我唔會話K pop唔好聽 但你地唔係討論音樂就死出去啦

屌你老母呀韓狗
搞到無正常討論

唔好俾佢停

開多個韓狗台比佢地 以前高登又係咁

韓狗死翻去寵物台啦

推，韓狗仆街啦，屌你老母

150隻韓狗負評

有成百幾隻韓狗唔夠膽駁咀

kpop冇咩經典可以留落去
d女 d mv係好睇 但就算換左人 換左首歌 我都會以睇d女跳舞既心態去睇新一代k pop, 而舊d既就會沒落 冇人會掘返舊歌黎聽 因為熱潮已過
kpop其實就係一堆後生整容雞跳性感舞既片 觀眾欣賞既係呢個模式並唔係d人同音樂

樓主去左邊

所以根本就只係娛樂咋

置頂

月經

仲未有韓狗夠膽出聲 淨係識比負皮柒撚到

我記得以前舊登有句好鬼精警 .

好似有D道理

根本我地就唔係盲屌
班韓狗入黎駁都唔敢駁

班韓狗淨係識上垃圾fb secrets page發洩

係連登就比人撚到成隻狗咁

入黎撚下泡狗先

啲標題先好笑，乜撚野粗卡大發，讀出黎都打冷震

我去事務台開post 有冇人撐呀

１５９隻泡狗

真心認同開錯台
之前睇開啲綜藝諗住睇下有冇人講就去娛樂台搵點知原來係音樂台

但係音樂有分lv我真係不敢苟同
我唔否認有好聽同唔好聽既歌 但係點定義高低lv？
但係你口中既低lv垃圾可能係人地心目中既高質野
又或者係我要求低 覺得好聽咪聽
以前成日聽人地話連登仔聽非主流=高質 主流=垃圾mk
終於明點解

係 啲標題都唔知做乜撚 一起走在花路上

有呀 不過我地理性啲會好啲

簡單嘅有聽樂器水平聽arrangement
不過pop無 得大大聲鼓加琴最多少少結他pentatonic solo
複雜有人玩拍子4/4 chop到唔似4/4
玩odd time玩到4/4咁 連structure都多變唔係ababb
講tone睇你咩genre，百花齊放。
講突破有jazz有prog
現代唔啱有classic
幾百年後淨係個music emotion flow都夠聽同後無來者
音樂點會無高低
睇你聽幾多識唔識欣賞
至於鍾唔鍾意就真係有

佢地駁唔到駁到都冇關係
照舊霸撚晒成個台圍爐
你吹得佢脹咩?

連仔肯做野未丫屌

會係站務台開POST果位巴打開完記得係到講聲

幫手諗過台名, 開個韓流台佢地都係唔走㗎啦

追星台? 好似好柒 我都諗唔到

開左喇, 不過睇死無用

開過咁多次啲反韓狗post﹐真係寧願有次入去搞亂佢地個party

韓狗係咁撚厚臉皮

Put up or shut up

cant agger more

韓狗全部笠水

韓國音樂 = 將以前既豔舞文化放在舞台前

身邊啲迷泡fd 十個有十個都係睇樣追星

唔覺得佢地靚

佢先最靚仔

虷狗

大家可以過去幫幫拖

我都唔覺 不過啲韓泡中意

泡狗有面皮架咩

拯救音樂台，匹夫有責

yoshiki以前扮女人都幾正
X Japan有玩visual shock喎
不過唔多見貼圖

各位巴打好波

韓狗知唔知醜字點寫

支持開個偶像台,放曬所有追星小圈子POST落去
利申:韓撚

寵物台

kpop都係pop

Pop 你老母閪咩，佢地都唔撚係討論音樂。討論邊撚隻塑膠雞靚啫。撚係音樂咩，叫連狗開個偶像台比佢地討論好過啦

Yes一樣咁垃圾

kpop都係porn

pop垃圾都係音樂w0r😑

574vs195

憤怒一推

推呀

垃圾韓狗
我屌哂你地老母
好人好姐 鍾意埋啲 個頭五顏六色 男人老狗帶耳環既韓狗
仲要以為好型
簡直係不知所謂

Pish

仲未做野

韓狗死去寵物台圍埋一齊寵寵寵先啱

推到開新台分流為止

唔識欣賞都唔洗趕走人掛

K hip hop柒d

聽歌定po j圖呀
又洗晒版
上面已經幾個人問同一樣野
韓狗係盲定蠢

一入音樂台頭10個post有9個都係kpop,第10個仲要係呢個

真係講到口都臭

kpop都唔係用耳聽

香港樂壇已死唔係無道理，個個走去聽kpop呢啲嘈音污染。加上真正音樂重視度唔高，睇下開個台都扭扭捏捏咁就知

facepalm

入黎睇下你地吠都幾過癮

幾時開個手機遊戲台
㩒入去apps台
十個有九個都係手機遊戲

會唔會人地唔sell樣係因為無樣

可能係
=kpop唔sell music因為佢地根本乜柒都唔識
同攬住1654過世無分別

人呢

Robert Plant年輕時有樣有實力

連狗幾時開個台俾佢地

雅典娜

有冇巴打可以分析下kpop 嘅編曲，chord progression 咁，想學下野

仲衰過澳門狗

正評不解釋

正評係俾樓主

認真，聽Kpop嘅人根本唔識聽音樂

認真聽Kpop 同聽狗吠無分別

駁唔到

韓狗落地獄啦

冇人推?

死左心，連狗都唔撚做野

又比班韓狗睇死

pish

怒推一下

kpop真係好撚柒閪難聽
聽開中英日台 真係好太多

垃圾韓國

屌 幾時先躝走呀

其實樓主講得好啱，追星吾該去娛樂台，
起碼合理d，入黎諗住同d 巴打吹下歌傾下樂器，
點知全撚部都係d韓星哈韓狗，
痴9線

推推post

Update完都冇撚做過野

死韓狗，po 夠J 圖未啊

韓狗係唔可以去娛樂台嫁，娛樂台咁多假膠一陣佢地認真起上黎會好易玻璃心
韓狗IQ低EQ仲低

你個名

好波

學樓上ching講，
咪撚偷偷比負皮，
出句聲啦屌

樓上 d ching

清走埋熱門
死連狗同共狗一樣
貪錢就叻又唔撚做野

死去黑洞啦屌

連狗係咪其中一隻韓狗
垃圾人聽垃圾音樂唔出奇

去寵物台會唔會好D

宥嘉巴打，辛苦你推Post

唔洗客氣 大家話啦
唔妥啲韓狗好耐

呢個真，雖然以前高登都有好多，但而家呢到好似仲變本加厲左 真心討論音樂個啲Post 勁快沈

依加已經冇人推post咁濟
搵呢個post仲難搵左

223

仲要係熱門整走左

已經冇咩人留守係到

屌 推返上去呀

其實乜野叫粗卡

我都想知 係唔係音樂嘅詞彙黎

我中意kpop都好 都唔中意成個音樂台開d明星po
明明就係討論個藝人 而唔係啲歌
所以啲akb po twice po 真係開多個台好過啦 和平啲

寵物台呀

垃圾kor9

搞咁耐都仲未開到新台

pish返條link 希望多啲巴絲推站務台呢邊

推到比admin 睇

早晨

繼撚續推

而家係連登, KPOP撚人地人多勢眾, 樓主小心D呀

暫時淨係知有二百幾隻笠水KPOP狗

聽過最有音樂sense嘅comment係GD rap得好快

我大聲笑撚左
到底韓狗有幾on9

午市一推

一千正評不是夢

係都寵物台喇

邊個咁無聊 丫，個個comment 都負皮
咁撚勁咪分析下韓狗歌點解好聽，有咩chord arrangement, 對音樂有咩貢獻囉
死韓狗，面皮厚撚過蝗蟲！

啲韓狗真係好撚肉酸

真係好柒，搞埋啲小動作

入黎就順便講埋野啦垃圾

哀香港司法已死一推

推推先

無人推

人生置頂

正負評都成千幾個
睇死1001連狗都唔做野

一千正評
睇下你班韓狗幾肉酸，瀨死唔走
Admin 屌你肯做野未

每個回覆都有個負皮
韓狗is funny

仲乜每個留言都有負皮
出來面對未呀
韓國🐶

搞埋唒啲小動作

入到黎吠都唔敢

Hi 韓狗們

韓狗食屎啦
負評我呀笨

韓狗又夠泡狗

韓狗淨係用眼聽歌就死走啦
問你地Kpop係音樂上有咩特性又唔答
呢度係討論音樂，唔係班整容西同乸形

Hi 韓狗

支持韓撚仆街死

韓狗吠兩聲啦，淨係識負評

韓狗剩係識負評

Hi 做咩唔出聲

繼續負評立即死全家

食晏一推

唔該嗰270位負皮嘅畀個原因我

韓狗應該死去火星。

Hi

認係韓狗咪負皮我

好想同韓狗瘋狂傾音樂

今年MAMA好似又係香港舉辦

嬲但駁唔到

見到隻韓狗嬲嬲豬但又唔敢出聲
淨係識逐個cm負評真係笑死
小家到咁樣
唔係以為負評左就唔會比人趕下嘛

連狗肯開未啊屌你老母

一人一個方法迫到連狗開偶像台

連狗：廣告費已袋，理撚得你

pish, dislike is useless

推，屌你老母

韓狗全部食屎大

繼續負皮囉韓狗

根本就有問題 我入嚟音樂台 係想聽歌 唔係想睇班友賣屎忽呀 而家唔係話你哋冇好歌 但係你哋使唔使過份到綜藝節目都擺埋嚟呢度呀 而家成個台畀你哋霸佔曬呀 呢度係聽歌㗎 唔係聽韓國人點樣賣屎忽㗎 你話你哋嗰啲係音樂吖嘛 咪又係睇人哋靚仔 算吧啦

道出了事實，心有不甘但不知該如何是好，只能負皮

手足有道理

應該將行動升級，入佢地啲post 玩野
重光音樂台

韓狗幾撚時死

韓狗文化 = 另類文化大躍進

啲韓狗唔敢入呢個post

淨係識得比小動作

其實不如入返成人台
垃圾韓狗淨係識騷舞弄姿
唔配叫做音樂

啱

貌似有個戇鳩韓狗臭閪逐個comment負皮
出嚟講兩句啦弱智臭閪

汽車推推

幫推推佢老母死韓狗

班韓狗真係食飽飯冇嘢做個個comment都負評

叫泡菜返娱樂台仲難撚過阿妓入歐聯八強，不如集合眾人力量介紹自己鐘意既音樂

前提係要唔好沉

希望巴打們唔好用其他pop去對比kpop
如果比要攞例子，講樂理，唔好中假膠圈套

最好加#光復音樂台

有冇巴打幫手推下，驅逐韓狗
我好自豪唔聽Kpop [附韓狗list]

切記，唔好中假膠圈套

Kpop

推到2

見到你地講果堆野就好笑 個個當自己孫中山呀

出面大戰緊

你地又唔試下叫返你地啲日狗出娛樂台先

非黑即白，屌韓狗就係鍾意日本野？
原來世界上得兩種音樂？
少少邏輯都冇，眼界又淺真係抵你地做韓狗

btw唔好話我點解知你係泡狗
基本上左樂音台咁耐係得泡菜犯眾憎比人當係狗咁屌
有幾可會有人開post插日本fans
日狗呢個term差唔多得非黑即白既低智韓狗先會用

你又岩

音樂台淪為戰地

p

韓畜係幾bad taste

點解要出？ 唔係D韓狗死入去

出面又有韓狗鬧交post
屌 好心佢地啦

韓畜真係韓畜

k-pop? 不了

罵戰黎做乜柒
你無可能講得贏智障

封極都有,痴撚線

滾出音樂台

屌你老母死韓狗

幫手推

點解佢哋可以無時無刻負皮我地
有冇咁得閑

夠姜就出來面對

唉幫韓狗真系趕極都唔走

再負評死全家 屌你垃圾韓狗

淨係識得負評 出黎講野呀垃圾

系你老母on9夠未？

個條友係5毛

不好意思手快打了"系"字, 對各位反韓的朋友說一聲抱歉, 請原諒我的疏忽。

👏🏻👏🏻👏🏻負皮完出來面對一下thx

面佢老母咩
全部都垃圾黎

D泡狗好撚柒

韓狗真係煩過閪
無撚腦無文化

各位韓狗五該快點滾出音樂台

一個自動負皮晒音樂台KPOP post嘅script

只適用於Unofficial Web
Official Web? 有排寫 不了

安裝方法:
Chrome/Firefox: 裝Tampermonkey

裝完就開下面條link

Tampermonkey會開左個新Tab, 禁安裝就ok

最後, 登入
禁右上角個齒輪

當你去到音樂台就會自動dislike晒d KPOP post

其實個script係咪應該另外開POST好D呢
咁樣好似冇咩人睇到

出去開啦
最多幫你推POST

opened

唔好迫害韓狗好唔好

我推

隻韓狗勤力到個個post都負皮

剛剛一次過 block 左 38 個韓狗 post，成個音樂台冇左 d 韓狗騎劫即刻清新哂。

辛苦晒

再 block 兩個，音樂台頭版即刻正常哂，之前實在忍無可忍，成班 post 埋 d 二打六阻撚住地球轉。

三隻韓狗淨係識得負皮 聲都唔敢出 d韓狗係咪低賤成咁

佢地見另一個post冇咩人好串嫁

另一個之前班韓畜好搶口
但唔入呢個post

組隊去韓狗post玩野

好啊

跟隊

韓狗淨係敢偷偷留下負皮唔咁出聲

好
一齊

講咩好

其實成個音樂台都係得𠴱四十幾個韓狗 post，一次過 block 鳩哂就一勞永逸。

面皮厚撚到

我呼籲大家開po一齊開去學術台
1.引起關注
2.交流音樂可算學術討論
3.學術台較少人 免被洗版
4.唔好同韓狗直接駁火 佢地全部圍爐po推太快
認同請廣傳，有建議請分享

條氣真係唔係幾鋸

1001

推返上去

抄登不嬲多mk

有冇泡菜狗夠膽留反擊

推!

入音樂台好麻煩，熱門post全部都係kpop，要skip曬先搵得返真音樂post

100 💯 l

死連狗

佢地恆心好勁
全部負評comment

千幾個正皮 你班泡狗睇清楚未呀 過主啦垃圾泡狗

痴撚線

千幾個正皮可以攞嚟換幾多個煲

好叻叻

韓狗原來真係弱撚智

千幾個正皮, 可以讓我們用念力消滅你班韓狗

唔走咁會點架

繼續畀我們聲討吧

面皮厚到傻

你哋咪繼續比負評 小學雞
淨係識得做埋啲小動作
屌你老母死韓狗

韓狗反擊未

他們給我們用正評死光, 嚇得不敢反擊了
我們又勝一仗了

你係5毛

我在連登沒有讚美過支那鬼國一句
請別屈我係五毛, okay?

呢個你新acc黎 你之前舊個個係咁屌日本歌頌中共喎

其實有時真係想叫佢企開啲啦屌你老母
都唔知佢真膠定假膠

完全假膠 講啲嘢曲到直 上次個啲反kpop post屌緊泡菜佢就成日突然話jpop 屌打歐美港歌 又話咩日本最強個啲嘢 搞到有人真係屌返jpop

派4粒膠俾你們
時事台個偽崇日支那蝗精神錯亂代表唔是我來的

其實你做埋啲低莊野都無用 啲人就算憎日本都唔代表鍾意中共架

你是智障嗎
老屈我是支共打手
如果我是支共打手,我全家死

其實開番個韓音台咪搞撚點 點解咁多野嘈 為嘈而嘈?

定係唔開得 如果唔開得佢地可以去邊

用正皮打飛機真係唔知邊個弱智同厚面皮啲

講用正皮換煲既弱智仔就行撚開啦

韓狗們接受我們正義的制裁吧

唔講Kpop住
可唔可以開個鋼琴台比我得閒分享下

鋼琴是玩具
滾回玩具台吧

唔洗理條傻鳩

條友理佢都廢事

同意

On9韓狗
屌你地老母.
洗版開post
On9仔

鐘意埋哂啲低級民族嘅idol
垃圾
你唔配做香港人
返大陸啦
連你哋嘅人品都已經證明左
幾咁冇品
瘋狂開post 刷post 阻住晒大家
屌你老母臭系
正垃圾

垃圾韓狗

韓狗死全家

韓狗幫推

系啊
所以我經常宣揚日本民族
好讓連登蟻民們重投大和音樂的懷抱

真心，好日都唔入嚟音樂台一次
想搵下有咩歐美歌聽
一大堆韓狗女團post

已經1628正評了
很感動

長青post

幫推
利申 韓狗

推你老母

打倒韓畜
人人有責

相愛相殺

開個韓狗台囉

係就好

辣殺死韓狗

韓狗快點走

這兒是JPOP台,你們快滾

Twice新歌momo好淫

個post講左幾頁都係講邊個淫，想屌邊個
完全冇講高首歌
Kpop質素就係咁
淨係用黎比班人打j

各位我們成功用負評把這個韓星擊敗了
我們繼續努力 以正義之劍 重光音樂台吧

同埋淨係識負評人
屌你老母成班垃圾黎

你條假膠5毛連反韓既資格都無呀

Keep pushing

個post都就推爆了

革命尚命成功
同志們還須努力牙

講到好似真係有得屌咁

音樂咩質素 樂迷咪質素

真

系

咩阿韓國歌好高汁架 呢隻TT幾好聽

推番上熱門

1001都未解決問題

幫你快d推爆佢 唔好係到獻世

我們會開(2)的
用鍵盤決戰你們韓狗